男人做GYM練大對胸肌係為左吸引同性定異性

吸引同性
吸引異性

有咩運動會用到胸肌
做胸唔做背就變寒背
咁做背唔做胸會點

最尾果張好Q
好想一野入晒佢屎眼

男人：吸手波
女人：大胸着衫唔好睇

兩者都唔係
只係畀人打嘅話
可以捱多兩三拳
俾時間外人報驚

利申只係練腹肌

吸引到你save底已經贏左

why not both

有冇ig

同性 利申 非gay

男人lin唔駛ban?

自戀

連登果然係基會處處

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

個咀仔好得意

好似黎明咁憂鬱既眼袋

黃景

做GYM9成基

女人係睇你個銀包